其實琴晚點知重光仔17歲？

請問邊到睇番黎

重光tg grp接手嗰個admin講

點解知道佢係17歲但係唔講身體特徵

因為個admin其實連重光係男定女都唔知

連對方都未見過就做admin搞活動？

狗扮中學雞撚下大家姐

時序係
重光自己一個開grp搞活動
新admin入grp睇詳情
重光搞唔掂被圍屌
新admin主動問重光需唔需要幫手
重光壓力太大成壇嘢俾咗新admim
所以佢哋係唔識對方

點解對方係邊個都唔知會比admin佢一齊搞活動

你有咩證據

但係又無啦啦知道佢17歲

其實搵第2隻狗扮fc 咪得

大撚把啦

貼出黎睇下

新admin有見過下重光張學生證
所以估佢17-18歲

自己爬下黨鐵影記者果篇

鬼活動大撚把

旺角同將軍澳就最多鬼

你搞活動會唔會比學生證陌生人？

不討論啦唉，尋晚係無理性嘅尋人行動

屌 你唔好咁執著搞活動呢part先
其實成單嘢係好多bug位
我尋晚都成晚無瞓睇個grp
愈睇落去你會愈多懷疑

搞有風險活動最好搵區議員幫手聯絡
唔應該上網搵人
貼連儂都唔會網上搵人啦…

其實佢無諗住搵人幫手
就係得一條友搞先會玩到頂唔順
學生證嗰part
應該係新admin驚重光係狗
所以重光俾咗張證出嚟做fc